是靚晚

食清淡啲啱你呢個年紀

幾靚